城大女生急性肝衰竭陷昏迷 急需 A 或 O 型血肝移植

20 歲城市大學化學系學生、保良局李城璧中學校友鄭如妍本月初患上急性肝衰竭，現正留醫瑪麗醫院深切治療部，急需換肝續命。其親友今（ 11 日）發文呼籲有心人士捐肝，好友邱小姐向《立場新聞》透露，如妍上月起持續發燒未退，服藥治療後出現急性肝衰竭，其後變得神智不清，更陷入昏迷。

若本周仍沒有合適人士捐肝，如妍或未能渡過今個周末；邱小姐形容如妍為人活潑、孝順，一直希望盡快大學畢業，賺錢供養母親。

希望有適合既肝救返鄭同學

靚女有特權？

push

睇嚟案件要重演 lm睇大愛撚

20歲女急需換肝 希望O+有心人可以幫忙

希望搵到合適肝啦

Pish

呢單 我有打去瑪麗醫院留電話約檢查下個肝適唔適合
最後都係淆底 冇覆返醫院 淨係幫佢祈禱 諗返都覺得自己冇撚用。。。

嗰陣睇呢個post見到好多大愛撚話應該要俾佢插隊 又嗌我地講嘢唔好咁mean之類 但係一叫到佢地捐贈就個個收曬聲 不過最後個女仔奇跡地自然康復咗 樓主欣賞你願意幫佢

排期等下啦 得你要咩 想快就睇私家啦屌 即換都仲得

黃定藍 屋企人係咩人

我既concern 係本身有增生性疤痕 隔幾個月就要打類固醇
捐肝條痕咁深 驚傷口埋得唔好又整多撻
不過我係定期捐血者 雖然實俾人話益晒班蝗蟲
但我諗香港有好多真係需要輸血既人 唯有咁諗

單單都係20歲...

肝捐左好似可以生返

口德村村民將會進場

你去排期換腦好過啦

阿哥係大陸，你話呢

以身相許 交換
Fair

賺錢供養母親
你話呢

得

得得得

依個唔係自己好返咩,奇蹟喎

咁大個仔只聽過一次自然好返,就係依次
腎有2個仆街西醫成日講人一個腎就夠生活
細個仲信,點知原來係生存唔可以食重口味野

生返好似都唔係100%
同埋唔會同以前一樣咁好